[月經]一人N個跑Online傳奇人物

友川卡凱晴=派帽俠，N手公廁，廣為人知去過澳洲做肉便器，trplayer創辦人之一，知名外掛團<AKB48劇場>團長，全港最豬嘅idol團體<Happy Rotation>團員

仲鞭屍

我提 ML22222222

Fing頭小吉

次次一講跑online頭幾個cm就有佢

我年代既第一 個時最高lv係魔鞋

春之代言人

卍Edmond卍
N年前洗經常年第一

不小心用刀

騎士團Crimson，嗰排最勁嘅人應該有唔少喺入面

核心團員路過

軍曹1028

一講跑online嚟嚟去去都係嗰堆名

違規更名062

後尾點解解散?

當年仲要冇得掛接力都霸住個第一一段時間
自從冇得掛接力就好似冇再係game入面見到佢

奪帥

唔俾掛接力真係好弱智，搞到變咗全世界去外掛秒王

清浦剎那
仲未出鍊金裝同最高等級仲係紫波鞋既第一名，fing頭小吉個時好似排緊第二名，屬於早期識DJ既玩家

阿望

夏格維斯

無限同恐佈呢2個團其實係咪世仇

R0SE小索
一個sm9

一表狗才

樓上

團長退跑 之後陸續有人退

小婉

小惡魔馬仔 第一個洗經洗到官方注意嘅人 (好似幾日間上到第一)
帥哥超 將洗經發揚光大嘅人

芳芳妹

垃圾5p game上神枱

柏言乂信
跑小子

人體飄逸

最撚多小學雞online都5p

明明636 壇名林逸峯

屌乜仲有人鐘意林峯

講5P勁舞團仲勁啦

fhsdif
玩活動玩到要自己開分身入同一組

呢樣友川卡凱晴都做過，事前仲柒到扮賣AC之後搵人代打

卐迷戀一時卐
狗公 外掛狗 昆狗
以前成日見佢俾人唱

RF

真人好樣衰

以前啲人成日吹到佢好撚正

明明就正

fing頭小吉以前係石器都好出名

圖定老母

圖呢CHING

傾場一姐 竟然冇人識

未卜先知

成日招淫女做愛pw1嗰個

個陣有個FD話佢係春之代言人我仲信左

跑之勁人小熊

一見到名就醒起 雪場神手

清浦剎那

第一個爆LV既人

點樣 成日入去睇做咩姐

羅馬王子托迪 仲有個差唔多名應該係佢兄弟

school days

人體飄移

TRGM001

呢條傻閪 玩外星人bug裝玩撚到唔識收
但又垃圾 淨係識課金 場場團戰比人屠

好悶心

TRGM002

榮哥最近生活如何

納魯西斯 雪場神手

友川卡凱晴 好似好撚後期咖啦WOR

係咪有個咩 _ _ 王子同 _ _ 公主 好撚勁 情侶榜佢地成日第一

同問

係咪羅馬?
仲有芳芳乜個堆
究竟係咪同一個人開幾部機係到洗經?

啊 係啊羅馬王子羅馬公主個陣細個好崇拜佢兩個
應該同芳芳個班同堆

森美

fjkvbfsdjkvn

仲有女仔過左身呀

呢樣我唔知喎
因為我係同團長差唔多時間退跑

記唔記得佢咩id

係

冰xxx

冰雪月兒

隨風而去？

呢個好似係我中學師兄黎, 記得好似媾左幾多女下個陣
唔知有冇記錯

david hui

我反而係st2走左先識cn班人

好似唔係但印象中好似無限勁d
當年d高手兩個團都會入去幫手打
有時d團友過左隔離團都會成日一齊好熟吹水

StrAnGE💓

一講呢啲名 啲小學回憶湧晒出黎

btw 我都有個同學話春代係佢呀哥個時信左

出名昆狗

團員？ 我淨係記得Kimmy

StrAnGE同CN d人嗰時好熟💗打團成日交換人幫手

我黎

正常 佢最出名la

不錯

咁多account 既你

藍之戀

係咪gay個個

大隻仔5556

飄飄乂飄飄乂

代言人姐

竟然係咁細個以為係真情侶

好掛住CN團 可以開9隊打團戰 一個勁嘅帶一隊 嗰次拎埋金翼 好熱血

kb跑人 死人跑者

鄧麗欣

thebee4444

Edmond而家幾歲？

佢好似仲有玩

智者 軍團?

黑白紅貓 個名好型

原來跑咁多人玩淨係記得以前係屎塔肥代言，重以為嗰陣開始OLG已經沒落

傳奇唔算但唔知有無人有印象呢堆

呃鬼食豆腐
月明星稀
ML22222222
識有條女叫LIVIA唔記得跑名係乜

仲有公廁飛鞋AC
DDFE 密碼123456比人任用但後期改咗密碼

諗起以前SJ 16S日日同班蛋散搶頭棒玩完就洗經

Hi咩咩咩iH 蜥蜴叔叔綠區爆氣狗

哲哲

好似有條友 叫「模範霸氣」？

我最勁都只係跳躍時間第一

外掛團

跑小子
我偶像

見到上面有自己名
比較記得 夏格維斯，成日開bug場/外掛

屌好懷念 由四年班開始玩
好快玩厭 不過都日日上水為同fd一路跑一路吹水 同玩bug玩捉伊因

細個bug咗入去啲奇怪地方就好開心
仲記得bug欄可以卡住浮喺度

莉菲LIVIA

竟然拎恐怖同無限一齊講
未分化前層尋蝶先係最強公會只有層尋蝶先同到無限一個lv

btw hi edmond 我地好多年前灣仔新星打過邊爐 是twins876 思前戀後嗰班

托迪

果陣放學個msn群好多野睇

唔係掛

比佢昆過

收皮啦
利申曾經團員

係臭雞

Cheat Engine唔係外掛?

8心 團戰
全部都係bug裝

cheat engine未普及之前有人係較網速bug裝
紅c都係咁黎 好似

bug裝洗鬼外掛

頭盔:後期唔知,至少我個陣係

仲記得有年大運 有個升班馬公會搶走哂恐怖d人仲贏埋恐怖

仲記得有班柒頭有去荷里活廣場有糖妹個event玩8心

王子結左婚啦
有老婆啦
利申 識左好耐

ching你係邊個

係就係結左婚
但仲玩緊個陣的確係佢自己雙開兩個account洗經啵
有衝突咩

你又邊個

玩扭蛋玩到封左帳
可能果陣你冇玩

好懷念

無限人實力勁好多
但恐怖用人海戰術

你係指扭一次拎幾件?
個陣我都有玩但無封

點解一定要洗經
就係貪個icon？

估唔到ching係邊個

而家跑仲係咪成街都係招fd、溝女傾場

應該都3張尾

gn
我

現實係殘酷既

帳戶被盜用

最撚多狗公傾場都唔5p

後期勁舞團人氣根本不如跑
不值一提

經常爭第一
之後對方好串先咁
利申 恐怖

軒少

唔知咩 忌廉 玩危機好勁

簡危 楠楠198

招人拍片嗰個?

講咁耐都冇潮吹聖女

呃鬼食豆腐

李忌廉

我識佢本人

馬車773

我

冰雪月兒？

記錄保持者

單手都贏
楓花雪月（好似幾靚女，當時多人媾）

以前危場有個納魯成身紫色 Dr.hell 加對紫色飛鞋 超型

簡危嘅話梗係神秘的大主人
簡危老手一定聽過神主個朵

神主利申做過一排飛鳥

當年知道佢係我小學同學幾震撼

超級光速俠

maksaihong

agger，呢啲見過唔少，識唔少人都食到女

跑安拉啲囡囡真係好 easy，易食到我以為係男人扮或者豬扒，點知啲賽後報告都係話唔差可食用

整容臭雞

我買左呢支
我覺得一隻手掌握唔哂支棒呢個位真係敗筆
一開機就震到好易會冼手
同埋比想像中嘈
但我無用過其他
所以無得比較

Ac:abc123456
Pw:123456

龍義堂班傻鳩 當正自己黑社會
跟住無人識先推成團出黎玩危

頭三四屆大運 仲未限制人數 用人海戰術贏當自己世界第一

琉璃乂恬/冰荷跡優
好似係

有冇無限JJ

of course

係咪變咗金髮MK

果陣蝶會頭兩屆定三屆大運 仲未限制人數 用人海戰術砌低哂舊10大 已經串柒柒啦
後尾十大有幾個會開始散 , 好似第三屆定第四屆 開始有地球聯會軍打蝶會
再過左唔知幾耐 蝶小踢哂D人出街 跟住先有人另起爐灶 開恐怖

學校硬係會有一兩個話識佢

點解踢哂d人

佢真名又係叫edmond仲係女仔黎
互相唔識 或者d人吹佢係

其實而加仲有冇人玩

果陣bug裝好似係改電腦日期就得

hi

屌當年form1俾佢另一個ac呃感情，記到家下好似大我七年cls

基本上排行榜第一頁果班個ac都易左幾廿手個個都話高價買入
Btw我最記得除左上面果堆人仲有個玩生存戰都幾勁既 簡易拼圖，以前玩果陣成日見佢，後來做左人地跑情/同團就成日一齊玩

入面分左三四批人 每班追求既野唔同 就散撚左 尤其有班睇大運金翼好重既人

利申靠跑討 遊走幾個老牌工會 無限 蝶會 唯一

利申 一樣

長駐係傾場

傾場1姐RF冇人講 難以置信

屌好難得同佢同場過

長崎岸久
超低lv但有哂藍火裝

人體飄移同軍曹1028都算經典

有冇人參加咗冬季挑戰賽

會參加夏季賽

薯蓉仔

帥小乂軒v3v

金鞋樂鞋

咁多負皮

辣殺外掛驚多負評正常

試過bug公園 個公園得自已人

李忌廉 玩危普既高手

大家好我性屌

癲小泳xP 軍曹退左之後就係睇佢玩dr hell

天外有天

AT藍有無人識
見過真人

識 見過真人+1

大粒眼屎

無限啲人平均實力真係高一班
收人條件又高

咩樣
記得當年佢好似自立門戶開騎士團招生
但串過馬撚所以冇理佢

- - < 普通樣 細細粒
佢開個團我入過 之後解咗入返恐怖 之後就放AC
到依家其實都有聯絡

依家變曬做咩Jimmy so 職業超級跑手個啲啦

1個外掛玩家 1個課長派點 好似係

芳芳姐都唔識

潮吹聖女
QUEEANA
2個我大佬
有冇同公會係度

當年玩飛拼接力場同佢同一樣第2棒贏左佢勁開心

好掛住楠楠

職跑算鳩數啦
條友幾廿歲人都唔撚化

榮哥黑髮wo

榮哥係小妹偶像

伊甸園

你識真人？

唔係呀
冰xx優

喺呢個post留言嘅巴打絲打而家幾多歲

你係榮哥真人？

見過 唔熟 但一直崇拜

外掛狗 不過啲場又幾好玩

我都係飛拼接力識左好多飛拼巴打
仲識埋跑小子呢d傳奇人物
可能我有同你玩過

你叫咩名睇下有冇印象

傳奇人物一定係鋤大D!!!!
借機會表白先！
大D兄！最近仲好嗎？好掛住你呀！仲好記得五、六年前，我小六升中一，然後係跑online公園見到你見去賣農作物，就同第二個路人係咁係度煩住你，然後之後每日都跟住你。
好掛住你呀！唔知你仲記唔記得我係邊個呢？幾年前見到你攞左獎，你真係好叻，我永遠既偶像。
btw我退左跑了

呢個會最勁果個應該係杰達達

前面話人整容臭雞但無圖>>>莉菲Livia=Livia Yuen

入黎仲以為會見到自己

跑娜

楠楠198

純粹天真

我記得以前入過一個團叫 ＿限乂反爆 唔記得係咩字 好想玩番

ching知啲嘢

唔係呀 不過識佢 你同佢同團？

有無人幫手填番粒字 真係無咗記憶

我果時淨係玩蜥蜴叔叔 覺得最刺激

極限乂反爆？

由伊甸園過究極 好懷念
車炎炎好似係聖女細佬？

gn023382041

唔同 睇佢啲片 幾好笑

我唔確定呀 似囉

我係咪識你ching住屯門

係啦

kevin

你係？我應該識你
以前日日做騎士團任務
同破8心紀錄

未入伊甸果陣成日睇軍曹1028的片
有次玩踩死諾夫入左佢場 話我都想入伊甸園
果陣招生條件都唔易同我仲未夠LV
點知佢叫我同佢玩1個鐘踩死諾夫就入得
最後真係入左 玩到一齊轉埋究極 識左好多大佬

乂虎兒乂

bs0835

青蘿蔔
o暖味 o曖味

有冇人聽過vegetable

有冇人識閃開 玩傾場應該都識

卐天外國家卐

法老王計數初期一人卡bug 對29個
經常第二輪就得翻佢一個

乂因乂 大昆狗

伊甸園全盛真係勁多高手，而且人少條件高，當年入到會好開心

騎士團曾經係咪回到當初

以前玩魔王城成日撞到

喪跑西芹 半個師父
冇佢我冇咁快入到無限

想問下有無人識coco123coco8
好想搵翻佢

有冇人入過真誠公會?

哇估唔到有人講呢個名
以前同佢係跑情

入過
之後過左去無限

記得跑 以前可以食唔少女
仲要有靚女

星巧？

咁我知你邊個了

內亂 好似係

無限d人好撚勁
搞到我次次2/3

係咩 男人黎喎
3x歲

條友好撚煩
係咁話自己大隻仔xxxx

藍光卷換返黎

我都唔知自己係個

係邊個

尒小x

愛一個殺一個
傾場成日見

名叫大隻當然用大隻仔

葉_楠

Mk尼馬fans

記得黑勢力 果期 拎金翼

最好玩係大運動會 公會戰

軍曹1028
記得呢個
純粹成日見

我睇完個post手痕search YouTube
依家韓跑好似好撚痴線

嗰陣用一怒打團350%怒時
有冇人知道我地🙈🙈

估唔到有人識愛殺姐

Ching sick ball

唯一我入個時，個公會摺到仆街
入會條件又低，唔知點解係十大公會
打會戰d人又少

靜鈴

仲好記得以前個個唔係山羊裝就吉尼裝嘅日子

我是大隻仔
成個機械人咁
淨係識用熱鍵
唔識答人野

龍兒

紅字+1
衰岸久 同你 究竟係邊個,開名未

你都識佢真人？

你開名先

頭幾期都有過成績咖twins876 星巧都有幫打過咖 唯一 堅清泉 咁多個舊公會 惡鬼堂 真誠 層尋蝶 唯一 無限 都幫打過 人情味最重唯一 唔識佢兩個真係唔好話玩跑

識過下 食過幾次飯 銅鑼灣ione 一齊打過機

陳生上連登

無限飛拼啲時間最難

Ching識野喎

有冇人係str團員

小學雞同5p有衝突?

嗰陣專登起咗嗰帳叫 神秘的小主人

Kimmy?

死人跑者

你係邊個？

你估下 你個陣有冇出去團聚

😂bbg/文哥？

巴打應該遲過我
我係唯一果時，876 星巧冇幫打過
人情味係幾重，可能因為少人

倚天劍屠龍刀

成日都撩女仔問人幾歲，問人補唔補習

千禧BB 有冇人識

No

我有去其實好明顯la

有無人記得吳穎茹(trplayer)

點解要post圖

trplayer特色就係起底貼人真相

trplayer我知 但呢張圖我要洗眼先

無錯 以前d人最鍾意爆人地真人相

死人跑者前身係邊個 小詠？

Liliy8883

印象中好似得4個女仔？ 假如你係絲的話

利雲
隨風而去

到底納魯西斯60下dj係點做到 到今日都唔明

好似無前身

癲小泳xP 好勁 果陣做過家人

入到魔域先知係男

痴線，我識佢真人，只係一個男人婆，佢成日係game扮男人

唔係嘛 啲人講到似層層係男我信
我印象中記得佢幾好人 仲有bb jerry

識
臨退跑仲攞埋佢電話 但冇搵過佢

無乜人講兩條腿

有個叫"仆吊街"掛狗刷啲Dr.Hell最快紀錄

拯救隊

佢DJ好奇怪
淨係得兩三個場先可以玩到咁勁

入過無限同惡鬼堂
有冇朋友仔

有冇人記得妖晶傳說

超級無敵彤彤
蘋果小公主
kaIv3v晴
白兔糖aoa
灰色的小雨點
芳芳妹
kEi乂基xD
0o基o0
超合作侵埋我
0omankito0
今晚打老虎
雨儿v0v
雨沫琉璃

你係邊個

有冇人記得有個公廁帳號
叫咩凍柑

yo6359
以前玩踩死諾夫覺得佢好勁 個陣跑到23秒已經好top

係咪有個團叫黑勢力？

快過雷射炮

我記得個期係我玩跑既尾聲

究極會員留名

0omankito0 成班人係到扮黑社會

好似係....唔記得了 都唔止一次團聚

呢到齊左半個cn未

你真係小泳? 我係superior團員

cn團聚？

我好似去過bbq同唱k only

唔知係咪傳奇 但應該多人識 拍片
冰雪月兒

wai2666 空裝王

無人題面油西既喂

極速狂膠

仲有肥西丫錤

Hi

型男索女

點估

有段時間閃靈鑽都好多勁人 會長仲係靚女

一次石澳bbq一次元朗bbq🤓好似係

可能係古

BBQ好似屯門 唱k就玩朗

kb跑人？

billypinky

him gor

利申：無限。經歷銀翼到金翼

腳掣落地+DJ創始人

腳掣撳跳，電腦接收速度快過鍵盤

你係billy?

我係絲呀

所以先奇怪

奇怪d咩

咩野啊 我get錯野

無野啊*

你好白痴

曾經同2條友打個公會上超聯 不過應該冇人識

xxxxxxx93

一招收你皮

個個開晒account 相認

前無限小薯LM

識唔識乂瑪奇乂

唔熟

係我黎
10年出第1條片 13年退左

喪跑個ac好似係佢買返黎
佢原名係kobc

凡初十帘丈

真係654
一開始啲比賽成日見頭三
有無人知佢宜加幾歲

之前覺得對翼甩毛好型

入過幾日

你係閃靈鑽最初果批會員?

經歷金翼銀翼+1

榮哥哥好搞笑

算係掛 不過都係路人甲一個

ken2000

okok963963 efhohk Tony68

呢啲都係後期人物嚟

ching邊期

小薯不值一提

肥婆喪事 條三王片

你同邊2條友打上超聯 睇下我記唔記得你地個名

有個公會叫夢幻學園 係我同朋友打上超聯 不過應該冇人知 好多回憶

以為你講緊閃靈鑽 又係寂寂無聞打上超聯 會長仲係mix靚女

閃靈鑽唔記得係邊個叫我入 我見冇人講先提起

有圖先有真相

Efhohk好似贏過屆簡危王個比賽？

收到風話代打

圍杯

好得閒上黎吹水咩

啲簡危片去晒邊？

比家姐del哂

點解? 想徹底忘記跑安奶

唔知佢 因為個youtube ac唔係我
但係個時d片upload起佢ac
我無玩跑之後都無理過

啲片冇晒冇得打丁

跑之勁人小龍

都無興趣睇番 除左有條危簡7怒8爆印象深刻d之外

星晨

hi楠楠

極品一紗
注定慘情

adidass

小小XDD

laichingai
違規更名266
嚴禁吸毒
IDentity

留名等同我（或者我d朋友）相認

唔記得係咪94720 啲人叫佢爽姐